［世紀難題］男朋友你地會點揀

樣衰但聰明有才華
靚仔但係蠢 咩都唔識

靚仔
蠢仲好 唔怕佢出去偷食
就算鬧交 見到佢條氣都順返哂 點解我男朋友咁靚仔

唔好意思 我又柒又蠢

係靚仔就會偷食, 因為會有女姣佢而佢蠢唔識拒絕
同埋蠢仲會偷食完俾你check 到

咁樣衰都會偷食 點解唔揀個靚仔

蠢靚仔唔識性暗示

其實都無咩男人唔偷食架喇
樣唔樣衰都好, 揀個蠢既真係會激死自己

大把男人唔偷食
你自己偷食 唔好又賴落所有男人

都好過有9個自以為靚仔...

講到好似有得揀咁～

估唔到你地唔鐘意靚仔